AirPod 左右耳互換交易區

係街執到兩隻左耳AirPod？唔知點算？
歡迎大家係到留低執到左耳定右耳 AirPod
係到大家隨時搵到巴打絲打集齊一對
咁就唔洗煩啦
。
。
。
利申 本Post鼓勵大家係街執到拎去警局，3個月之後無人認領先要

有無巴打本身有兩隻右耳？
我天生兩隻左耳 想同人換

我天生兩隻右眼,右眼換你左耳ok?

咦, 我有兩隻右耳
一隻係個頭右邊一隻係個頭左邊

我對照過架啦, 左邊果隻同右耳一模一樣, 所以兩隻都係右耳黎架!!

anyway, 我本身隻耳機都fit到我兩隻右耳, 唔需要多隻耳機啦, thx

幽默感呢家野

睇黎呢到就黎變五官硬件交易區